成日俾人話似ptgf

點解

要有圖先可以討論落去

因為你似mk妹

非mk
非港女
啱啱先俾人評價我個樣似俾人呃個啲

冇呀
唔好問價

圖呢？

冇呀 你想象一個死蠢嘅樣就係我

男人老狗唔好係度扮女人啦

😏how much?

又唔係問價，只係想睇下你個格係點啫，如果唔係點知你似唔似ptgf先

Dnlm
無價

我個格係 蠢

Mk格？

著返多件衫啦

下
正常樣 唔靚

我都係成日都比人話狗公樣

非mk

幾歲
幾歲冇處？

知喇
著短裙都唔俾

20頭
19

睇下有幾短

俾邊個話似?

其實你喺道問我哋點解你畀人話你似ptgf，都係想我哋話你似mk啫。況且連你個樣都唔知又點話你知似唔似ptgf先

但其實ptgf有樣睇㗎咩